集思廣益 有咩方法最快中肺炎

係時候了

狂摸門柄再摸唔自己個口

去武漢

同大陸人同枱打邊爐 食佢哋啲口水

去麥理浩渡假營出面露宿

唔帶罩入急症